[LIHKG 首發] 日本上網卡 Wifi 蛋 懶人包 (4)

開到post 4. 你地有新既sim 卡用後報告的話, 請回報.

如果你諗住起個post 係諗住問 "我諗住去日本 XXX , 去Y 咁多日. 想問邊張抵用" 的話, 請睇左個Blog 最頂寫住"日本Sim 卡" 個懶人包先.

-----

個個去日本都實會買上網sim 卡. 為左方便眾巴打, 我寫左個Blog , 跟據係呢度個post d 巴打報既料, 分類唔同卡做左個總合. 每張卡一個討論, 可以係每張卡既post 報番你地既speedtest result.

個blog 需要既係, 你地繼續報料, 因為只有用過賴過野既人報料, 下次先唔會再賴野. 好野亦都係要人報過出黎先知係好野.

所以, 用完日本sim 卡或wifi 蛋, 記住影低 speedtest 既圖, 同做test 個地點.

Blog 網站呢度.

頭一個section 係General 點揀wifi 蛋同sim 卡.

第2個section 係專講 日本Sim 卡. 一次出5張sim 卡介紹 , 多過5個post 有 Next 既掣跳下一版. 呢個section 全部都係講日本sim.

第3個section 係講日本wifi 蛋. 多過5篇介紹wifi 蛋既post 既話, 會有個Next 掣.

第4個section 係講歐洲既sim 卡同Wifi 蛋.

舊post 如下

1.
2.
3.

推

多謝分享

早排買左smt張sim準備下個月去東京用
但係見到好多巴打都話張sim長期0.5Mbps
係咪要準備定plan b
買過第張sim好定租wifi蛋好？

再請教一下, 暫時打算租KLOOK ($13)或者 WIFI EGG ($20) 日本

大家可否俾下意見邊間好

以前用開RENTAL STORE JP 303ZT, 不過好似成$40

想問日本嗰邊本身係咪都有出prepaid sim，嗰邊買嘅prepaid會唔會快過鴨記嗰d？

Yodobashi 或bic camera 會有得買. 穩定過鴨記? 會係. 快過鴨記牌子? 咁睇你買咩鴨記牌子. AIS sim2fly 叫好快下, top spped 見screenshot 有d 上到40+ mbps

lm

你可以的話請speedtest 張smt, 係唔同地點.

因為近排真係好多唔同既人講過話慢, 亦有人係完全無事.

我係你的話, internet 如果緊要, 買多張sim2fly

去南歐（雙牙）有無sim卡推介？定係用蛋好？

急問
想問下freetel 2gb 14日係未停左無出
行哂深水埗都係得30日

freetel 貨源唔多, 唔係檔檔有, 要搵

30day痴個15日牌仔當15day
最尾都係買左sim2fly，淨低2日痴女朋友wifiegg算

有無人去日本用過airsim, 好唔好用？見佢10蚊日

現時係青森用緊, 遲d 番黎有detail d 既報告擺係blog.

東京羽田speedtest result

想問下ais sim2fly 係咪深水埗好多檔都有？
係咪大約$90左右？

好多檔有
上星期買$85

thanks

有冇人用過呢張？

係咪每日500mb之後限速

今日行過
10檔有8檔有賣
85至90蚊

同上個post一樣

旺角買Sim2fly / travelsimasia $80 留tg

鴨記docomo 7gb 喺東京share俾人點解成日斷（

好似冇咩人講自由鳥，1日10蚊。

好似一日得200mb

係, 每日500Mb

無, 你speedtest 試下咩料

想買兩張

人在東京新宿，有無巴打知道點解張sim2fly只係收到SoftBank 3G，已經揀左4G setting

iphone?

Yes bro

Iphone 7plus

你睇下設定有冇裝過描述檔
有就刪咗佢 重新開機等一陣

樓主好有心
爬完文
小弟遲d會去東京十日，去埋郊區
睇落冇咩選擇咁
想問下隻EZ Nippon 卡
華為機用唔用到

Delete 左都係咁呀巴打

試下重設網絡

華為咩model, 同去東京咩地方, 有無郊區

android jj，基本上買smartone 7日都無死嫁喇可
利申會去東京，應該唔會去效區

p10plus 同 mate 9
會去下輕井澤吖富士山吖或者其他郊區咁

smartone 實ok

2部都有band 19, docomo 卡係ok 既. ez nippon 啦

謝謝推介

啱啱係趕時間鴨記一出地鐵站買咗張sim2fly 8日$85, 應該泰版成張都係泰文
啱先拎返出嚟睇發覺無透明包裝紙
我見佢好似係個疊其他牌子既卡兜後面拎出嚟,sim卡都似未開過既，應該唔會中伏掛

屌禁錯icon

不嬲都冇袋裝住

因為之前買過第二款有包裝紙以為隻隻都有
唔該哂巴打

試左Airsim. 每日$10蚊. 行Softbank. 每日500mb , 過左128k 龜速.

500Mb 內其實速度好ok 下.

仙台

乳頭溫泉

東京

Sim2fly 沖繩用唔用到

咩電話?

用到

旺角先達係咪都有simtofly買

其實無咩值得討論，因為sim 2 fly 真係屌打所有sim

sim2fly, ez nippon 都得 sim2fly 行softbank, ez nippon 無限data 行docomo

我個blog 加左Airsim 既測試, 佢略慢於sim2fly, 不過速度都有10mb~ 30mb 不等. 500mb quota一日, 過左龜速128k 速度任用. $10蚊一日. 唔可以share data 俾其他手機. 不過佢有以下優點sim2fly 係無既.

1. 你可以set 邊日用, 去7日可以頭3日用, 尾2日用都係$50.續日計錢.

2. sim2fly 行泰國ip. airsim 行香港ip,即係mytv 個d 都睇到

3. 張卡可以循環再用, 唔洗買過. 係app 俾錢就跟手插番同一張卡就用得番.即係唔洗專登出去買過張卡.

其實sim2fly都可以自己增值，超方便，樓主可以試下再係blog share

你有親身用既step by step guide 既話, 請share. 因為好多人都唔識, 亦唔知點整. 有的話我直接擺落blog.

sim2fly會唔會好難set 同埋我見好似話成日出3g唔係4g

完全冇野set
只係有D人上一次用完D卡要裝profile 但係又唔記得刪返佢 所以影響個4G 接收

我想問依家出面其實仲有無 freetel 2gb 8 days賣?
之前用過覺得ok 想用番但好似依家出果D唔同晒

邊到sim2fly平？

想買兩張 sim2fly

有冇人用AirSIM?

想買一張 Sim2fly

我剛去完四國，都係用呢個code係smt網店買，$169

好似留唔到言

樓主個網好似死左

家下試下

年尾會去大阪，見到groupon 有賣docomo SIM咭幾有興趣
唔會去郊區，電話都support band 19, 講明過左limit 會慢，價錢都幾平下
仲有冇咩因素我未考慮？

Sorry 唔識post link

Travelsimasia 都係行docomo ，4gb之後先限速，我做緊$80

可以追下post先

Sim2fly 行softbank 賣緊$80-$85蚊, 鴨記或呢度有個巴打都有賣

另外上面講個張TravelAsia 行docomo , 都好似係$80-$85 不等.

呢d 最少有人試過呢度d 巴打. 你講個張無人試過, 不過你做勇兵的話, 記住做speedtest post 番係呢度俾其人知.

香港既2gb docomo 好多都係大陸出既mvno ，大陸啲卡久唔久就有問題，上唔到網 上得慢都會有，最後拎個批卡夠膽死未激活好就比我

最後唔做好過，小啲麻辣

申利：以上只係個人經驗，人地個啲卡係咪咁就唔知了

有冇邊張唔洗點set 唔洗裝野 即插即用
去6日

泰國卡

想知邊到有得買docomo卡同幾錢？(鴨記外

3台個張都係插卡用得，行docomo

邊到仲有FREETEL 1gb

無啦, 而家最低都4GB 既卡, 好似AiS sim2fly 4GB 都係$80

咁有邊張平靚正好用 最好唔好係中國代理啦

3, 4日既話airsim好似都唔錯，夠平

如果docomo呢

你手機有band 19 ? 用docomo 的話.

docomo 卡就 Travel Sim Asia.

或者 EZ Nippon.

有呀
唔該晒巴打

如果去跨年 買卡個時洗唔洗睇清楚 定啲電話卡無分年份

點分買果張sim2fly 係咪流野 黎緊想去深水埗買

睇你買邊張

行softbank啲卡一般有效都去到18年。

行docomo就要睇清楚

其實無流野，只係有啲批發商自己換左包裝

有冇巴打12月15日前去日本呀 呢張卡15號後就冇得再用 泰國要實名登記 之前買左但冇時間去日本玩 $60一張 有興趣留低tg呀 我唔識點整自己tg條link出黎

下，sim2fly要收皮

整到出黎了

應該係泰國當地電話卡先受影響?? sim 2 fly 唔係海外用咩

要兩張 謝謝

我睇fb知 可能我理解錯

泰國政府為打擊日益猖獗的電騙案，當地廣播及通訊局宣布下月起將實施新措施，要求國內網絡營辦商為客戶重新登記或發新SIM卡時，必須採集用戶指紋信息。而遊客在泰國購買SIM卡時，亦要讓營辦商採集容貌識別信息。

出新卡先係咋？而家出左個d會變廢咩

想問下有冇日本咭可以打返去香港固網電話？

無, 有csl 就用傾king 個app. smartone 就用ST Wifi calling 個app, 打到香港固網電話, given 你係駁住wifi, 或wifi 蛋

聽聞而加市面對AJC全部流野 用唔用到都成問題

Sim2fly設定要點樣先唔會變3G?
可以上機之前插定 ？

可以上機前插定

用就應該用到，唔會比張空白既卡您就算呀

同拆自己招牌無分別

咁而家賣緊個D SIM2FLY真係會廢左咩
睇落係當地新出SIM卡先要登記?

sim2fly係咪top up唔到？連官網credit card top up條link都load唔到

同埋巴打airsim係18蚊一日喎

要泰國ip

早一個月仲係$10....

之前promote呀, 10蚊一日

自X鳥 而家做緊11蚊日, 玩唔玩得過?

有無人用過3hk 4g docomo7天無限上網個張?

咁而家果d 用唔用到嫁

早排換左張億點卡，日本6.5人仔一日，歐洲36國8日98 12日125，抵到爆炸
仲可以打IP call/來電轉駁
月尾拎去試下速先

即係點

睇facebook 呢檔野咁講

嘩屌，好彩睇到

好彩sim2fly無事

就算sim2fly跟埋取消
其實如果少過7日，比起sim2fly
用自由鳥都好抵，算係平價嘅全速sim卡選擇

即係sim2fly無事啦

ＦＲＥＥＴＥＬ
有的賣，不過得返30日版本囖。

TrueMove 真係好好用 4GB DOCOMO 4G

請問 Sim2fly可以熱點分享嗎？

可以

用3台啦 7gb docomo

中國聯通張日本 我做緊65

用到7日就圍返唔洗10蚊日 頭3gb全速

想問下而家sim2fly仲可唔可以充值？
好似上唔到個網充

要泰國ip 先去到個網

上星期係日本試過充唔到
用vpn扮係泰國都係充唔到

WIFI蛋不了 個人鐘意1人1卡唔洗煩

試下搵淘寶充 唔包得架

我去澳洲果時都係用vpn泰國ip 充到

淘寶可以增值到，一本落單之後，5分鐘內搞掂

日本無乜問題
沖繩大阪京都東京福岡鹿兒島都仲用到
仲幾快添
但一定唔可以幫襯wifibb果隻

台灣試過一上facebook instagram就斷線
要reboot先上到，然後一上又再斷
但上其他網就無問題
而家係大哥大開左張成班friend輪流用

自由鳥 500mb 一日 so far 我覺得夠用
不過有sim2fly 當然係 sim2fly

依家sim2fly 街價有無80蚊?

桂林街

有無人用過csl張亞太漫遊卡
因為會喺北京轉機，想搵張大陸日本都用到

想問下你地上唔上到個blog

我係街, csl 上到喎

淘寶記得叫客服 50bht 一次咁充值300bht. 但expiry date可以extend黎d

有冇巴打用過3hk張7日7gb?
搵極都冇人講過呢張 好想知速度如何

張sim2fly慢左好撚多
去日光收得超差
好啦返新宿諗住極速上網，都係得咁既速度，以前去到4x mb

哇差左咁多

其實咩卡都係，網絡商分比包銷既bandwidth係咁多，多人分就慢，所以貴卡快與其話係bandwidth多，不如話係無人用所以快

我發覺d 卡有時真係撞手神. 我試過用Smartone 個張, 京都用係1Mb/s 都無. 不過個日係好多好多人係京都, 唔知關唔關事.

睇多一兩個回報睇下張Sim2fly 係咪真係跌watt.

一分鐘前既result，都係響新宿
可能宜家係凌晨01:39，所以無乜人搶線掛
ping test係咪有d高? 我玩即時game有明顯delay唔知關唔關事

ping time 呢張卡一向係200幾. 佢行泰國ip 係咁上下. 要行日本ip 既卡就唔係咁既價錢.

想問一下各位巴打 去四國（高松、香川、德島）再加岡山呢幾個比較鄉下既地方用卡定用wifi蛋比較好，會去9日

咩手機

iphone7plus

爬完文，好多人有唔同體驗。
想請教下，名古屋及週邊地區，4G唔限速，可tethering, 除左租蛋，有無其他選擇呢？
唔該晒先。

sim2fly我又唔覺佢慢左
前幾日係靜岡都好快, 去到D鄉下地方一樣收到

行泰國ip會唔會有d網會block左？

不如襯我仲係日本，你有咩網想試快d話我知幫你試埋啦，聽日走

再黎sim2fly新宿speedtest, 其實我諗唔可以話佢慢左，係無咁穩定

自膠，岩岩用錯左wifi

用卡用wifi 蛋都無所謂.

Smartone 7日無限卡. 行Softbank. $210

EZ Nippon 6/11 日無限卡. 行Docomo $220/$330

俾screenshot.

其實咁高ping如果打whatsapp call會唔會有delay

thanks a lot bro

咁樣?

又連錯airbnb wifi tim

我就奇點解第一幅係日本ip.....咁啱啦, 張卡係泰國ip

係咪冇巴打80$ sim2fly?
Tg

想問
遲啲去八日東京
會去郊區 富士山 白川鄉
因為一個人去 想搵張sim卡iphone7+
訊號穩定 速度快啲

網上面買左張十日docomo sim 咭， 聲稱下年1月1 號到期但今日收到貨張咭上面個label 寫住月尾 ，請問我係咪中左伏

大陸docomo係電腦禁幾個制就開通到

用唔到咪搵返個賣家幫你就得啦

自己揀事旦一張都得.

唔該晒巴打

黎緊會去仙台山形，但會經北京轉機，用airsim應該係最好？
同埋airmsim張卡一定要網上先買到等佢寄黎？有無門市買到

見到數記online store 張日本7日任用旅遊卡做緊特價$158

就快去日本，8日
3部手機：1 iPhone 2 Android
想問全部用晒Sim2fly好唔好

北京轉機等好耐？

Airsim個網有寫邊到有得買呀

冇問題呀
我一行8人都係咁用

無心頭好就用Sim2fly啦

因為想出北京市區所以揀左接近一日轉機

放心
Delay完可以直接轉機

今個星期出左張新卡，同Sim2fly 一樣8日4gb快+無限，可以中國+日本咁用

可惜夾埋我去十一日

想買smt果張 但去八日...
買15日果啲又怕唔夠data ....

我啱啱去完八日北海道，用AIS sim2fly 8days 堅快，用起上黎仲快過我係東京大阪用ez Nippon，雖然有斷過兩三次線但都 search 番一次台就冇回復正常。十分建議使用

SIM2fly似乎係去東京8日平靚正選擇 ？

但係3gb好似好少

佢有張15日，但都係得4gb

聽日飛名古屋 去緊鴨記搵卡

smt果張

買多張下年用

買左就放膽用啦, 你都無choice 架啦. 順便做個speedtest

如果去九日買sim2fly係咪要買兩張？

zoee1234
聽日有無得拎？

你頭一日或尾一日頂到咪買一張

可能你買自由鳥抵d, 有得續日買, 買9日, 一日12蚊

唔該晒巴打買咗了

去日本應該自由鳥定AIS好

第一次用泰國o個張，希望冇伏

訂jcb蛋唔知點解送咗兩隻過嚟，而家可以一人一隻蛋

ais唔係就收皮要實名 定清緊貨尾?

最後到期日2017年12月31日...

btw, 用code"SMTFS75"，平多19蚊，$139

爬左文原來無事 當我推post啦

黎緊去7日京阪神，用smartone定AIS sim2fly好？

有冇人用過klook個個香港或者日本機場pick up sim

我會揀SMT

想問下係咪首2GB 4G後變3G,變3G後會唔會好慢？

smartone 係無限data 喎

即係全程無限數據都係4G速度？

係.

有冇巴打租過klook wifi蛋覺得點
會唔會快無電

有冇巴打用過呢隻？

謝謝

Thanks巴打

肯定唔會頂到一日, 你實要尿袋. 我用個陣速度係正常既.

2張

銀山實試億點卡，上傳慢，但信號出奇穩定，因為另一隻docomo日本蛋係無信號

同場加映au日本蛋，山區正常使用中

佢有2間,你用邊間?
定我用返sim卡算 唔係去得長

之前去福崗用慢, 但好過ssp果啲， ssp果啲睇唔到片
有時諗住睇返球賽精華都唔到
sim黎講最穩定係當地機場買既sim

如果banana wifi蛋呢

Smt可以用到now隨身睇嚟睇波

Crazyegg隻蛋想問下係咪好快冇電...

Lm

所有香港租到既wifi 蛋, 而係用港幣俾錢既, 我無見過一隻係可以頂到多過8個鐘. (以我用量黎計)

中伏
早知買卡
係咪帶定尿袋都得

官方咁講....你帶定尿袋. 長氣既wifi 蛋唔會係香港租...係日本機場租個d 先得...

Kakaobb

我4月去日本郊區都收得好快好順
2個人share一日唔係成日長開都頂到

就咁用到？駛唔駛VPN?

因為香港ip掛
Sim2fly都泰國ip

隔離post話wif_bb唔撚掂 不過我用過兩次無問題

唔使，smt張7日無限行香港ip，睇now/mytv super得

鴨寮街$80
希望冇伏

就快去日本，3張都買sim2fly會唔會好危險？

漏左句

分散投資好似安全啲喎

sim2fly 係咪 confirm 日本冇事 ?
之前唔知邊度見到話 12 月打後日本又唔到

十月尾去左九州
全程無事收得超好

用唔到個張係TravelSimAsia

日本有無邊張卡係低ping? 唔需要多數據量，本身有ais, 想買多張要黎打voip, 國內先買到都可以

airsim張增值券又話七仔有得賣，行左幾間都話唔知乜黎

(唔好答我用得信用卡，就係唔想用)

真的不好意思,閣下可到7-11購買信京電訊電子增值卷,該增值卷可給華龍華美卡增值,面值為$100

copy fr fb

我都想知
係咪kkday到訂？

買左了

請問下 airsim 好唔好用

Blog 咪有講

係山陽山陰用緊sim2fly 都幾快 專登開d多圖既post都冇乜問題

有冇巴打試過係kkday訂過banana

Sim2fly係東京用左半日好地地突然no service
一係就收到但0格 好快就跳番去no service
可以點搞?
試過重插 重新開機 重設網絡設定都唔得

要成部電話重設。

係 iphone 定 An 機 !? 我下星期都過去，買左2張，都係買多張 docomo 穩陣d。

噤撚大獲，屌尋日先買咗兩張

你同行有無第2個人, 大家換卡咪知係咪張卡有問題.

冇呀
或者係時段問題 多人爭黎用
依家已經正常返

9月去咗大阪、岡山，sim2fly收得好好
剩番一兩日返到香港都唔駛急住換卡

仆街，前日先讚完sim2fly好
尋日即刻奶野，搭4個鐘jr可以係咁沒有服務，有時收到但0格信號，跟住跳返沒有信號
以為落到地ok，點知出jr落地半個鐘先有返信號，屌你老母永不錄用sim2fly

我尋日都係咁，所以唔係你電話問題，佢個台問題

收到4g之後唔夠5分鐘就無signal

基本上冇野要set
插張卡就用到

開漫遊

東京定大阪

奧地利 12天。有冇 無限4G?

[/quote]

唔知仲買唔買Sim2fly好

用wifi bb東京好快好順
部野係厚左d但用成日唔差都得

一月中去 本身hokobuy 買左 即刻退錢

驚既咪買Airsim, 自由鳥個d. 價錢差唔多. Airsim 我係blog 有包膠. 暫時所見, Sim2fly 係似唔穩定, 有d 人係完全無問題, 有d 人係會斷線.

我都唔知佢咩料.

年尾去日本13日 一半青森個邊一半東京 應該買咩卡好？
如果想一張過有咩推介？
定係分兩張好？

分兩張穩陣

邊兩張好？我自己本身對sim2fly幾有興趣，但係佢咁唔穩定就唔係幾想
有無啲係穩定同埋速度係正常架

有無邊張日本sim收到SMS加數據

Ac790 需唔需要做設定？唔該

有無巴打最近有用Sim2fly?
情況點？
因為不嬲用開docomo 8日卡，無咩問題
本來諗住轉Sim2fly 但好似最近有問題，仲諗緊點好

游惠寶 想泡就泡 富士卡 5日

Sim2fly，東京，同 fd 12月15日開始用左幾日，an 機完全無問題，無斷過線。下面為澀谷星期一測速結果。

@megumi_katou 要2張

札幌, EZnippon

@getter31
thz

鴨記sim2fly @ 名古屋高島屋 Dec 23

唔該巴打

點解大家通常都用sim卡
講抵唔係應該wifi 蛋咩？

因為我2人去東京14日
Data主要都係用嚟google map
Wifi蛋係咪都夠做？

方便囉 sim卡一插即用
wifi蛋又要借又要還又帶多舊野出街

蛋就方便多人
除番開平過一人一張sim

對有ipad 又有手機既人黎講, wifi 蛋係方便d. 我自己係用wifi 蛋多. 不過wifi 蛋要借要還, 所以早期會租d 係香港機場租同還既, 唔洗點煩. 中期嫌香港租既wifi 蛋好快無電又唔夠快, 轉左租日本機場租同還既wifi 蛋. 一樣唔洗點煩.

後期係自己買左隻日本wifi 蛋番黎自己用, 每次買張sim 卡插落去就用到. 又唔洗還wifi 蛋. 咁就best of both world.

BTW, 如果以"抵"既角度黎睇既話, sim 卡會抵d. 因為wifi 蛋你要個個人癡住行先有得上網, 咁係勁煩.

有冇巴打可以講下3個張 7日無限?
黎緊1月頭去東京7日，打算準備定買卡，應該買2張卡

唔係無限黎. 係4GB . 過左4GB 就龜速3G

smartone個張全程都會係4G?

係, 呢張係無限4G.

3個張 係首7gb快，之後限速

sim2fly係咪無得放落蛋用? 我試過放落隻華為蛋度唔得

應該隻蛋冇CHAP/ PAP auth

3定smartone 好

而家最快係咪sim2fly
freetel而家仲好唔好用？

smartone

我都係iPad + 2部電話，自己買左隻蛋，但去日本冇band 19

唔係好多款wifi 蛋有band 19. 呢個post 有講其中2款.

我隻華為蛋用到，自己加個apn

價錢都差好遠wo，如果7gb夠用咪用3，平好多

3個張速度掂唔掂?
之前向鴨記見過3個張100蚊，SMT個張網買用埋code就169

@F123456789PK

隻蛋無CHAP/PAP auth有冇得搞？唔係好熟

我賣緊90所以同smartone比價錢差一半咁上下 Smartone就無試過

身邊啲朋友就係Sim2fly 同 3 呢2張到簡 3 個張多

直接用手機入後台睇下得唔得

end up 如果你買左3個張的話, 請分享speedtest 結果.

4月果時用過sim2fly, 感覺幾好
過幾日又去, 唔知啲質素keep唔keep到

如果有所需嘅band，但冇chap/pap auth
咁你可以鎖定收3g就上到，咁當然速度就慢啲

下個月去, SIM2FLY, FREETEL 應該揀1張
收唔到係果邊買過張SIM 會唔會好麻煩?

知呀，基本上係專for日本既wifi蛋先有band 19

不過係市區冇band 19都影響不大既

有冇巴打用過joy telecom sim card
想知有冇伏

數碼通張卡深水埗買平唔平得過上網買 ?

無問題，1月頭先去 而家仍然考慮當中

行過深水埗好似唔見有smt賣咁

Smartone 任何一間專門店, 開口問就有架啦.

smt上網再用埋個code買 之後去門市拎貨最抵

救code

*求

追下post

求救 係香港買左張五日無限上網 半日已有得返0.03mb速度

日本有無地方可以買到類似香港個啲幾日無限

目前係大阪

段估你無睇過呢個post 個blog 就去買卡?

日本係肯定無無限卡. 香港真係work 既無限卡, 亦只得2張. 其他所有聲稱無限卡, 都係呃錢野.

你而家都無得攪架啦, 你去Yodobashi 電器舖, 或這Bic Camera 電器舖, 會有d 2GB 既sim 卡你買. 1500 yen+ 一張.

7日卡埋單 193-24=169

我揀左freetel,希望ok

smartone 好快？

個blog 有晒speedtest架啦喎............................

Sim2fly

Freetel

Smartone

FREETEL 得30日果隻$150
買左SIM2FLY

$80 上網都幾快

可以既話, 請做speedtest

iphone

Android

需要量化"上網都幾快".........

去到第二日 又有返上網

我覺得網站可以開多個「儲值SIM」分類，mark番唔同卡既價錢同細則
暫時我見到既：

Airsim
$18/日(有日數plan)，每日500MB，之後限速256kb
SIM有效期：1年(可延長)
優：有Airtalk，除左可以當地打出電話，仲可以將自己電話飛線落佢度，頭30分鐘免費
劣：貴

自由鳥
$12/日，每日500MB，之後限速128kb
SIM有效期：1年(可延長)
優：可追加數據(500MB=$8)
劣：用過龍後速度等於垃圾，最多只能whatsapp文字

億點
￥7/日，每日300MB，之後限速128kb
￥8/日，每日500MB，之後限速512kb (有日數plan)
￥12/日，每日1GB，之後限速512kb (有日數plan)
SIM有效期：6個月(可延長)
優：
1. 最平，以500mb plan黎講唔止平過泰國卡，而且限速亦最好
2. 有電話功能(等同Airtalk)，但飛線只限大陸電話，不過電話費比較平(￥0.18/分鐘，Airsim要$0.5)，亦不限打出電話既國家 (Airsim只限打當地/香港電話)
3. 有24小時即時翻譯同電話救援服務，唔算好強大但有需要既時候都有用(不過係同大陸人講)
劣：
1. 強國野，只支援支那寶/微信俾錢
2. 張sim要搵集運寄黎香港
3. 有效期比較短

係有諗過, 不過我未有自由鳥既speedtest, 所以因為唔夠料, 所以無再分類

抄住先

3同AIS 大家會揀邊張

唔得啦...人地既野...唔攞得黎用.

等有人回報過自由鳥先再寫...

airsim係仙台市區既表現

Sim2fly 3張

去東北+北海道 Total 14日 買2張AIS sim2fly 8 days 係咪好選擇？

另一個選擇, 係自由鳥 , 1日12蚊. 14日即係$168.

多謝Ching. 但我見佢話 "當每日數據用量達500MB，上網速度被調整至不高於128Kbps" ，Sim2fly 係咪冇限速?

頭4GB冇限速

Sim2fly 8日有4GB. 你除番埋咪又係500Mb 一日....

OIC... 咁速度方面咁比呢?

Sim2fly 近排唔穩定, 有d 話快, 有d 話慢. 所以我先睇下有無其他替代品.

Airsim 我用過係ok 速度, 我試個陣係 $10 一日好抵屌. 不過而家 $18 一日. 另一個選擇就係自由鳥, 聽其他人講係ok. 我都搵緊人買黎試攞speedtest 既資料.

感謝

沖繩係咪比較郊區？
會唔會有推介邊張？

iphone 用咩都得, android 穩陣就買番softbank network 既, 即係sim2fly, 自由鳥, airsim, smartone

黎緊一月頭會去福岡長崎由布等等地方 會經常搭JR
爬完文見到有d巴打話airsim好 有d就sim2fly好d
有d就話搭JR no service 如果搭成兩三個鐘JR無得上網都真係幾大獲

想問下巴打有邊張真係收到好同速度OK 價錢唔緊要
最緊要真係收到好同速度唔好太慢

唔該

你去d山區咪有機會收唔到
而家用緊airsim，係米澤到福島一段山區有d位完全無信號

收得最好一定係日本機場租wifi 蛋. 550 yen 一日.

其次你用iphone 的話就EZ Nippon 6/11 日無限卡. $238/$328

我自己用eznippon 係最多. 屋企呢5年裡面, 就一定係日本機場租蛋.

福島

女朋友話Wifi蛋麻煩 又要叉電又唔可以走太遠

日本wifi 蛋係用到10個鐘以上既咁就.

否則, iphone 就EZ Nippon.

福島縣係日本第三大縣，福島市離核電廠既距離遠過香港同大亞灣既距離多多聲……

山區用550yen未必好，如果山區信號真係好緊要，就要租行au既蛋
上個月試晒3個網絡行山區，docomo keep住LTE/4G，但唔穩定會斷下斷下；Softbank(卡，非蛋)連線相對穩定，但成日會跌落3G信號；連線同速度最穩定都係AU，唯一信號斷過既地方係那須山區

話說日本Wifi黎講，最抵既其實應該係JCB Wifi？佢日租貴少少，但免千幾yen運費喎，仲可以選擇香港宅配，連拎還機時間都慳埋

北海道 層雲 網走
softbank同docomo 邊隻會穩定d？

一月頭去福岡，撞正要reg科 所以我會帶埋電腦去reg 想問吓係咪日本機場租既wifi蛋速度最快同最穩定？因為reg科真係要分秒必爭

其實日本wifi 蛋, 我都租過晒唔同network 既日系wifi 蛋. Docomo, Softbank, AU. AU 確實係叫好穩定. Docomo 亦唔差. Softbank 速度係最快, 不過有時係真係有訊號, 無料到, 由期係好迫人既地方同日子. 不過速度我見過最快67Mb/s.

我都係主要租JCB Wifi. 早期JCB Wifi 係用AU network. 近2年轉左用Softbank. 加上我自己買左Wifi 蛋, 所以轉左插EZ Nippon 卡落隻蛋行Docomo. JCB Wifi 蛋留番俾屋企人用. 老人家唔洗換sim 一開wifi 就用到方便好多. 我自己去北海道, 上至網走, 下至函館, 西至弟子屈町, 用AU 同Docomo 係叫最穩定. 因為自駕, 好多時行d 路無人無燈既山區, 呢2個network 都好ok.

thanks巴打

中國聯通張日本7日無限有冇人用過

黎緊會去台灣+日本12日
有冇邊張卡得?
定係要買兩張或者增值?

【KKday獨家包裝】日本Docomo7天上網不限流量吃到飽SIM卡 （香港機場取件）
有無人用過kkday呢張？寫明無限量不限速

方便就airsim或者自由鳥

去白村鄉&高山&名古屋6日，想每日起碼有1gb用，係咪得SmarTone 無限啱我？

拿, 我暫時試過既不限量4G 卡, 真係有4G 速度既得2款. 一張係Smartone 7日無限卡. 一張係EZ Nippon 6/11 日無限卡. 2張都要$200 以上一張. 我所知既, 真係無限4G 既卡, 你無200蚊唔會買得到.

其他既無限卡, 低過200蚊既, 你可以試. 不過你網上求其搵報告, 都會搵到呢d comment.

當然, 有人做勇兵去試既話, 我都好想知speedtest 如何.

你最少都用6GB，smartone無限卡，上官網用"SMTFS75"優惠碼，$169

我用iPhone 下個月同女朋友兩個人去日本7日
如果我買一張Smartone 7日無限卡/EZ Nippon 6/11 日無限卡
然後Hotspot share一齊用得唔得
因為一張都幾甘下

Btw甘我老母

有啱日本用既band 既wifi 蛋會好d. 手機share 好快無電喎. hotspot可行, 不過你必需要帶尿袋.

大阪六日，airsim 定sim2fly好呢？

Airsim 而家貴喎, sim2fly 抵d. 一係就自由鳥, $12 蚊一日.

想問吓有冇巴絲試過用紫米隻mf885搭sim2fly？快唔快穩唔穩？

請問係咪 support 800mhz 就等於 support band 19?
我用緊tplink m7350
佢個spec是咁的：
4G: FDD-LTE B1/B3/B7/B8/B20 (2100/1800/2600/900/800MHz)
3G: DC-HSPA+/HSPA/UMTS B1/B8 (2100/900MHz)
2G: EDGE/GPRS/GSM Quad Band (850/900/1800/1900MHz)

4G: FDD-LTE B1/B3/B7/B8/B20 (2100/1800/2600/900/800MHz)

咪band 1, 3, 7, 8, 20

係喎 自

香港唔會買到band 19 既wifi 蛋. 除非你係先達買日本水貨. 先達水貨wifi 蛋通常淨係support Docomo, softbank 卡用唔到

Please telegram: mfb28

同求

Sim2fly 在北海道及大阪一般，我揸車
很多地方都收得好慢山區有時收不到
自由鳥較好 北海道及大阪都收得穏定好多

去14日東京
推薦自由鳥$12/日
定sim2fly $80/4gb (買2張) ?

我暫時都係話, 2個都ok.

不過如果你試自由鳥的話, 請幫手攞幾個speedtest 測試. 謝.

可以 下星期出發
後日出一田買張自由鳥
驚寄唔切

數碼通75折係咪冇咗？

有無人係日本用過CLUB SIM個張 (兩日免費)

想問下樓主係BLOG推介個張$100 Freetel 2GB 8日卡容易搵嗎?
諗住聽日出深水埗買

台灣就用過
收到網絡就自動啟用 要開漫遊數據功能
一日24小時係計你生效果下 唔係凌晨至凌晨

而家sim2fly係ssp仲易唔易搵 定要食炒價

自由鳥之後係咪會變返正價24蚊日？
每日得500mb全速唔抵玩喎

有得全球通用咁濟重想點
500mb一日其實好夠用

利伸剛剛用完airsim去支那+日本

鴨記應該有

$12日有500mb
+$8 再多500mb
算係咁啦清

自由鳥現時係 $12 一日有500Mb. Sim2fly 係8日包4GB. 除番開都係 500Mb 一日.

如果你用多過500Mb 一日的話, 你應該要買EZ Nippon 或者Smartone 個d 無限4G 卡. 咁當然價錢係double 到 Triple.

又啱既 話曬都要睇budget做人

想請教下各位巴打
黎緊我去福岡會自駕去由布院太宰府柳村果d算唔算鄉郊地區？
如果想用WiFi 蛋咁klook 好d 定550yen 果隻日本機場拎既蛋好d? Thx

輕井澤 AIS
其實我覺得數字真係參考
實際上網都好快

屬於市區. 所以你用咩wifi 蛋應該都無問題. klook 頂盡8粒鐘就無電, 日本蛋10~12 小時不等

上網睇到呢張

想知同網寫個張富士山款Docomo 8日卡 – 2GB版 /無限版有無分別?
黎緊去5日,煩惱緊唔知買邊張好

即係呢張. 未到最垃圾, 接近啦.

其實sim2fly係咪唔expect用youtube睇片架 係既話我用Freetel唔會仲好咩 至少wtsapp facebook任用

freetel貴咁多😅

唔係100蚊咩

認同
上次用個張想泡就泡富士卡雖然數字上比其他卡細好多
但用起上黎唔覺得特別慢 正常用到whatsapp fb ig google map
未至於blog所講既垃圾

其實blog 既用途係數字化sim 卡既速度. 快唔快本身係好主觀既一件事. A 君同B 君用同樣速度下, 一個可能話ok 快, 一個可能話慢.

blog 既用途係希望做到同等價錢下, 買到最快既卡. 同時希望有足夠既人唔買一d 同等價錢下而慢其他對手好多既sim 卡, 慢慢做到間野無人買淘汰個d 出版商. 咁就少d 人中伏.

係鴨記見到數碼通 $120,請問真卡定假卡？

我都想知

咁神奇. 要搵勇兵試, 係咪都係7日無限4G?

睇黎我地力量雖小, 但係真係會郁到d 鴨記卡商推d 高質卡黎賣.

我聽聞係張數碼通利潤太低所以無人做，依家就唔知了

sim2fly最近有無人用過係咪仲係好唔穩定?

早排係鴨記買左張120蚊 2gb

請教下各位巴打
黎緊我去鹿先島，日南同指宿，算唔算鄉郊地區？
想就咁租klook WiFi蛋用

上年十月去鹿兒島都係klook
全程無問題
不過無去日南同指宿
我去日向果宮崎果邊

Softbank 個coverage map 講全部有4G cover.

係鴨記買 唔知有冇中伏

如果可以的話, 希望可以做下speed test , 左邊個張. 同埋係咪真係無限4G 速度咁多日...

佢話過左4GB之後降番無限3G

我up 錯左, 我其實係好奇右邊個張....

點解咁講既？入面張卡唔係softbank...可能中左伏

九成都係大陸出既卡，再自己換個包裝

準備去東京幾日，買咗自由鳥試下

未見過所以好奇...

最後都係買左Sim2fly
打開入面有說明書，話使用前要Register
其實係咪唔使Register都用到？

冇野要搞

係日本用smartone張卡
突然好慢0.0x mbs咁
有冇ching知點解

唔係呱，仲諗住入手

日本邊度？
Cap圖黎睇下

TG: tsh11422

Sim2fly 係咪轉左包裝, 唔同上面巴打果張一樣既

利申返
門市買 非鴨記
一開始正常 一過3Gbs開始爆慢
但呢張應該係真無限

賣sim2fly個人話下個月日本可能用唔到

我真係未試過. 不過咁, 唯一分別係, 我用iphone.

下....咁要等睇下facebook d news 先知. 實會有d online store 會講.

返香港問下smartone 先得
屋企仲有存貨

仆街我都買左 過兩日就去

唔係掛 我2月頭飛

我都係

可以的話, 請做下speedtest.

如果想係日本打電話for酒店/租車公司聯絡
但又想租wifi蛋 可以點搞

兩樣野無關係，就算你用sim都唔會打到電話 (除airsim)
一係就落機去電訊鋪開張貴到爆既旅客用電話卡，一係就用ip call app (skype, smarttalk etc)

我2月頭飛呀

唔撚係呀，我入咗兩張做後備

主力數碼通又忽然慢咗

點算呀

話說如果4G滿格但龜速，可以試下熄左LTE，行3G睇下速度有無快番

我一月飛，應該無事？

冇問題

信和買咗docomo 八日無限
但係去到大阪落地發現用唔到
Show出嚟話No Sim Card
巴絲知唔知有冇得救
定係dump得了

張卡係壞既

Smartone 日本嗰張唔係高速仼用既咩？

我之前都唔留言佢有(公平使用條款)既

日 本 、 台 灣 、 新 加 坡 、 馬 來 西 亞 及 印 尼 旅 遊 數 據 咭 - 「 公 平 使 用 數 據 用 量 上 限 」 是 根 據 SmarTone 網 頁 上 註 明 而 釐 定 ， 而 每 位 客 戶 之 公 平 使 用 數 據 用 量 上 限 均 視 乎 顧 客 所 購 買 之 數 據 咭 而 定 。 當 於 數 據 服 務 在 有 關 有 效 期 內 之 累 積 漫 遊 數 據 用 量 達 到 適 用 於 該 客 戶 之 公 平 使 用 數 據 用 量 上 限 3 GB ， 上 網 速 度 將 被 調 整 至 不 高 於 128kbps ， 你 仍 可 繼 續 享 用 漫 遊 數 據 。

不就於128

自膠打錯字。。。

不高於128

之前係肯定無呢項.......FUP 3GB 就唔係無限.....

呢張可以收皮

我比較關心SIM2FLY既問題

Fuck Smartone 🖕🏻

Smartone 加咗條款，3GB就落128地獄

仆佢個街

奶咗Smartone 野

smartone 咁搞一搞, 我今晚個blog 要執過晒.....所有page有呢張卡reference 都要攞走....

屌

我之前買都冇㗎

今日爆石果陣走去睇一睇官網，屌佢 Smartone 老母，仆街加咗行咁既野既喂

smartone收左皮
咁而家即係無高速無限?

最近兩次去日本都用sim2fly, 間唔中會斷一斷, on off mobile network又好返
暫時都仲係最抵用

應該就冇啦。。。

離題問一問

日本當地租既wifi蛋，有冇高速仼用既呢？

有, 最貴個張

EZ Nippon 6日/11日

$238/$328

呢張真心貴, 如果sim2fly真係收皮, 以後就唔知用咩好

Blog 講wifi 蛋個頁, 全部都無限4G. 550 yen and up per day

暫時睇, Airsim 同 自由鳥叫穩定. 500Mb per day. Airsim 我係blog 有speedtest. 我試個陣好抵屌, $10 蚊一日. 而家$18. 自由鳥而家做緊$12 蚊一日.

EZ nippon 係貴, 不過我對上3次都主力用呢張, 有一次用左佢9GB...

速度見得人既. 3個禮拜前既test.

但唔去返5, 6日就唔抵
我成日只係去3, 4日

咁照睇好似自由鳥啱你多d, 12蚊一日500mb, 爆左俾多8蚊充值有多500mb. 段估1Gb 一日點都夠啦掛

咁又OK喎, 都係廿蚊日
下次試下用

追加500MB數據: HK$12/次
$12+12囉

發現Airsim買data陣要指定埋日期，好似無自由鳥咁彈性
但自由鳥就有最低消費，用黎做急救卡比較麻煩

12+12其實咪即係買多一日
之前airsim仲做緊10蚊時就抵玩

係喎, 又變左追加500mb 都係$12 蚊.....

無老min 喎.....如果你已經有卡的話

Thank

高速？

爬完文，Ez行Band19，我隻蛋行唔到

再研究吓先

睇番的確係，官網連sim card買先要最低$50
自由鳥價錢對比彈性其實都幾無敵，美中不足係無香港plan，有時扯爆手機個FUP，有張備用卡頂下月尾幾日都好

個FUP肯定係新加既

只怕 Smartone 暗地改咗
買佢都係想無限高速啫，3GB後跌落128，駛閪買佢咩

smartone出左隻5日無限速無限數據卡
但係只見到hktvmall有得賣
smartone 網站介紹都無

你睇真D
佢都帶左頭盔
講到明 「有不同因素影響速度, 包括用量」
你重點問佢「張卡有無限速」, 佢張卡頭3GB真係無限, 所以佢答你無限都係岩架

不過用多過3GB之後限之MA

有無人可以跟進到SIM2FLY話下月用唔到既問題

Smartone 卡係blog update 左. 俾左credit 所有提供info 既人.

屌，之前十月去用SMT見幾好唔差
十一月尾果陣又買多張打算2月去日本果陣放落隻蛋到用
即係而家又要再煩

另外加左自由鳥, 不過未有speedtest. 有買到既巴打, 我等你地speedtest. 唔同地點乜都要.

唉屌後日就去日本仲要買左smt個張 我屌

另外小弟因為鍾意日本旅行, 冬天為主, 所以對搵一件無撚敵輕身夠暖既羽絨都好有興趣. 所以開左另一個post 係研究旅行用羽絨. 其實已經爆左2個post. 有興趣的話, 請去睇第3個post

小弟而家係福岡博多用緊Sim2fly

Ping 141ms
Download 26.34mbps
Upload 5.52mbps

係搭JR入隧道果陣會收唔到
暫時無乜大問題 收得唔錯亦唔慢

數 據 用 量 上 限 3 GB ， 上 網 速 度 將 被 調 整 至 不 高 於 128kbps

咁我買返Docomo 放題卡算..

啱啱問左cs 佢話未知改條款之前已經買左既卡有冇影響 不過睇上面巴打既share都兇多吉少

多數數據卡 好難分你買果日幾時先執行
多數係佢統一果個日子行新政策就果日推行...

我打算由北海道玩到落九州，想問下用klook 13蚊個隻wifi o唔ok

之前用開都無限
仆街smartone 3gb有限都賣咁貴
搞到最後去yodobashi買sin card

佢網店賣，e家仲係寫無限，巴打去到日本試試睇下

屌，e家上去見唔到有呢句？邊度搵到？

而家段野又失蹤左

我係2018先買 門市寫無限
率先中伏

要召喚番係日本用緊smartone 個巴打出黎....問佢而家有無野

係未比人插完 先識收返果段野？

即係仲係真無限+無限速

好肯定係呢度d 巴打搵過CS 先會有咁既改動. 不過仲要搵番係日本個巴打試

屌smt真係 不過如果我地屌兩屌就冇事既都好既 後日去實測下

跪求巴打出食評

睇吓Smartone彈弓手係咩玩法

麻煩師兄報告吓

小弟二月去兩轉，上網好重要

偷偷地改左, 點知俾人勁投訴, 而家又偷偷地改返
但難保佢以後又突然間改, 好似上面位巴打咁用用下收左皮已經夠死

不了 我買其他卡算
廢事到時又改到128 Kbps

Operation 部一定唔記得通知CS 部..

我諗成個香港, 最清晰件事既人, 係晒呢個post 裡面.

smt出事 sim2fly又出事
發生咩事

Sim2fly 咩事？
我上次日本8日放題卡 都叫ok

11月2-3 東京 其後大阪
開到Facebook live whatsapp etc

有傳下個月用唔到

下.. 唔會阿..
咁難得打入市場又退...

啱啱CS覆番我 佢話係系統問題 佢話無FUP 不過都要試下先知

用緊glocalme
貴到hihi

之前試過smt一落機用都未用就慢到仆街

你買時佢冇呢條條款？

ching段野邊度Cap

原本係冇限速 冇限量
之前覺得張卡好貴
咁宜家好似買得過

噢唔洗理我
自膠左...
爬完文知道咩事了
咁冇限速係咪都買得過
遲啲去關西....

要日本中緊smt伏果位巴打試下仲有無限
一句話系統問題就推走哂，唔係呀話

確保唔係我部機setting有問題
我restore埋factory setting

位置？
我打上去cs問下

我開全國JR pass 係大阪京都東京金沢都係0.0x

係無限
不過鎖速地獄吖嘛
平野冇好野

落樓下方便好多
加上有時前幾日先firm有假
一百幾十由佢la
但改左條款又唔講明先燥

昨日上Smartone 網頁見到既

今日都冇咗

不過我肯定自己唔係幻覺

有冇人用過e張

今日出鴨記諗住揾張返大陸only
見e張cover埋日本，4g無限4gb限速
同sim2fly差唔多
如果sim2fly堅收皮係咪可以頂住先

澳門同大陸都用過，得1mbps，正常上fb個啲無問題既。

利申：賣卡，有賣。

邊度睇到smt 改左條款？
上官網搵唔到
好驚

可以碌去上面啲回覆睇睇

即係突然改一改3gb後限速，然後又改返？
沒唔洗買夠張傍身

屌，連登個廣告係sim2fly12蚊日

啱啱問左
官方罐頭回覆
係由於「系統問題」先會有琴晚3gb鎖128呢個條款
而家仲係7日任用
網速問題係視乎當地供應商嘅情況

網速問題係視乎當地供應商嘅情況

哩句就夠佢保持係不敗之地

我比128Kbps 都可以叫任用

限咗不高於128。。。真係whatsapp都成問題

咁攪法租ninjawifi算
貴少少換嚟真無限不限速

我最驚既係, smartone 網站就攞走個新條款, operation 個邊就唔撚理你照樣3Gb 過左就cut 你油. 成件事一改一收番, 好明顯佢地內部都唔知邊邊先啱.

對於想睇番加左3Gb 限速條款既人, 睇呢度

呢張卡可以收皮了

屌那星，sim2fly一定要上網買等佢送？
仲有幾日岀發了

租wifi蛋
順手試埋張smartone卡

所有幾十蚊到百頭既sim 卡, 聲稱無限7日既, 全部鎖係1Mb 速度.

你普通whatsapp 會夠. 你開facebook 都會有難度. 香港本地都未做到50蚊 7日4G 無限. 日本本土又做唔到50蚊港幣有7日無限data. 你覺得乜野程況下, 淘寶貨會厲害到搞到50蚊係日本7日無限俾你咁數?

唔係咁難諗姐下麻?

我太多相機鏡頭要拎啦，wifi蛋不了，又要怕佢冇電

正常有用過sim card都知平野會鎖速

sim2fly 黎緊會用唔到
有冇source??

事主, 係番hk 前, 得閒入黎望下呢個post 發展. 另外, 我覺得你可以直接上smartone CS 屌老母. 佢同你玩官方野既話, 你直接講過左一整日, 係唔同地點都一整日stay 係 0.01 mb/s 既速度, 呢個唔係地區問題. 而且太巧合地自己又係過左3Gb 就有咁既問題, 同佢尋晚個新條款太過吻合. 係咁吻合既情況下, 係絕對有合理既理由搵佢地屌

係無source.

係某巴打話聽賣卡既人咁講. 無證據架暫時.

另外 你可以去Smartone專頁 / flyagain 果類 唱衰佢
咁樣佢就會重視返個品質

鴨記有張咁既

8日無限喎。。。唔知有冇1m

屌 伏已中
我已經問佢唔限速有咩選擇

sim2fly 係咪證實左2月用唔到？

依家好不安
有冇後備推薦？自由鳥？

我等你打爆3Gb 既包膠...............

暫時, 我都係會話自由鳥.

邊度有門市可以買？

再update 左blog , 更新發展. Credit to whoever 俾個料既人.

呢個先啱...

第1事主我知已經中左伏. 不過我好奇係咪俾我地咁屌完, 新個批會無事....

Thx

dklm都好
話晒屋企仲有一張

適用於以下地區:
日本, 台灣, 印尼, 馬來西亞, 新加坡, 澳門
數據用量
任用
(當每日數據用量達500MB，上網速度被調整至不高於128Kbps)
追加500MB數據: HK$12/次
備註
推廣期至2018年2月28日
最低消費: 每SIM HK$50
網絡的可用性和覆蓋取決於客戶的位置。服務的質量取決於全部或部分在客戶的手機，流動裝置，網絡，及其他因素
除特別指明外，數據日費乃按每日及每一個漫遊國家或地區計算，每日定義為漫遊國家(首都)或地區的當地時間00:00至23:59
數據日費只會於使用漫遊數據才扣除，數據日費無需連續使用
已購買的數據日費請於有效期內使用
受有關條款及細則約束 ， 詳情請按此

請問仲有冇

想問下 我3月中去東京7日
而家諗緊用sim2fly 好定 中國聯通既上網卡好

介唔介認幫我分析下？謝謝

Sim2fly 4gb快
中國聯通 3gb 快

Sim2fly 香港有得用多日

如果$70買到中國聯通就ok既，貴過70就Sim2fly 好啲。

有，轉頭tg您

月尾要月呀媽同成班呀姨去8日北海道 想請問下你地成日講既sim2fly係咪可以係北海道用到 iphone機
舊年去名古屋係香港買左5張波點既docomo卡 得一張上得快 其他慢到whatsapp send相 voice msg都唔得 唔想今次都係咁

同埋想請教下淘寶買果啲卡係咪睇彩數 唔一定張張都快？

sim2fly 係北海道無問題. 你講個張波點docomo 卡 有係blog 講過. 係伏卡其中一張黎.

頂 好彩睇到呢個post 感謝

唔係有位巴打平放sim2fly
有無收到咩風

我無收到風

黎緊2月頭到月中會去北海道
買左2張SIM 2FLY
希望唔好出事

同上

邊個話sim2fly有事架
有冇懶人包 等我問下深水埗啲檔主
利申:檔主係我老友

某位巴打話賣Sim卡果個人話

拜托巴打
黎度有位巴平放sim2fly都話無收到風
應該流料

想請教一下
三月去九州四日
一日300MB-500MB 唔限速夠用
有冇推介?
睇左BLOG, 好似大多都可用成7/8日
想搵平野

咁短既用自由鳥啦, 一日 $12蚊.

爽wifi 新宿站收得唔錯
不過冇大版咁快

加左落blog.

你一次充電用幾多粒鐘到? 同佢俾邊隻model 俾你? 幾錢一日既plan?

今朝1100 用到而家都仲有電，中間冇閂過，不過我用量唔大，通常都係ig wtsapp fb.

youtube都順嘅 1080p

$28 一日plan

model 想問邊度睇？

前幾日去用smt , 一路睇mytv ,好彩都無張速

過左3gb未？

買左張softbank 7日無限4g
大伏
係大阪市區朝早收得ok快
但黃昏夜晚得down~0.05mb/s up~0mb

好有驚喜

AIS定右邊果張？

右邊果張唔係上限42咩
AIS又唔會咁底ping呢

右邊

自由鳥
暫時最穩定亦最平

無特登去chk, 7日大約睇左 4 粒鍾到😮

咁神奇? 有無寫頭幾多Gb 係4G 速度咁? 可以的話, 請係唔同地方試多幾次

我估機背有名

sorry 我自膠左 中左伏 300mb後限速 得600kbps around

ig都用唔到 淨係上到連登, whatsapp

600kbs 應該facebook , google map 都唔會點用到

會做平放嘅 都唔會係大檔喇 收唔到風好正常
我問左喇 一月出發的朋友 暫時安全
好似係

如果兩個人去東京 逗留大約六日
用SIM卡定WIFI蛋比較好?

名古屋7-11有冇上網sim卡推介？
個上網限左速用唔到gps

一路孖公仔的話, 租klook wifi egg, 否則, sim2fly 或自由鳥 sim 卡一人一張

名古屋車站. bic camera 有sim 卡賣

請問仲有無？

如果係金澤呢？

想問句
sim2fly 有冇限每日最多用幾多mb／gb？
thanks

請繼續測試.....睇下佢去到邊...

唔似有.

8日4GB, 你可以一日用晒4GB 佢.

LM

可以topup買多八日

黎緊2月去11日大阪同北陸，係咪應該自由鳥抵啲？定買兩張sim2fly？

自由鳥, 11日 x 12蚊 = $132, 共5.5GB data

Sim2fly 85蚊 x 2 = $170, 共8GB data.

自己諗你想要乜野

但留意返自由鳥係一日500mb, sim2fly係8日內4gb, 唔同架喎

我張sim2fly入錢入到今年8月，會唔會block我架？

Sim2fly 羽田機場即時實測

Sim2Fly依家係鴨記/桂林街是咪都仲有得買
後日飛東京

係睇落屌完無事喎.

有冇人用過自由鳥？
我去四日名古屋
想問深水埗有冇得賣？

係
今日係東京用緊，好正常

想買sim2fly，港島有冇話邊度有？

759都有

想問下如果去名古屋自駕
會去下呂 白川鄉嗰啲地方
係咪最好用日本嘅Wifi 蛋?

12 月尾東京用咗 6 日好撚爽

暫時用緊第二日，東京
好穩定

得我中伏
不過屋企張存貨有返用

用iphone 的話就咩sim 卡都無問題. Android 機我會建議租日本wifi 蛋, 如果係自駕的話

咁我租日本Wifi 蛋啦 感謝巴打

smt過左3GB冇限速 屌完之後生性左

黎緊去8日沖繩,sim2fly用唔用到 追過下post見大家都係去東京/大阪多
係咪得鴨記有

會唔會限速架

Sim2fly好似真係2月就日本不能了。。今日幫女王賣，同檔熟既買，佢問完係2月頭去，叫我唔好博啦，話怕我返去插佢

我2月頭去..

咁大鑊 一月尾去到二月中十五日
有無邊張替代？

我二月頭去
訂左自由鳥

我見都係即插即用

一定要上網訂？
阿信屋係咪間間有？

問過好多阿信屋都冇曬
之後係大埔一田買到

用緊自由鳥 東京 唔錯
輕井澤富士山都無問題
但有時入隧道會收唔到

追完post買咗張smartone 見有巴打話過3gb限速都驚驚哋 啱啱喺心齋橋附近試過3gb速度 睇嚟無問題

sim2fly

可以做speedtest 嗎?

呢個係邊度做個speedtest?

感謝, 最少知呢個forum 個幾位巴打做既野真係有分別...

到而家無人知Sim2fly 係咪會用唔到. 完全無官方消息, 網上賣sim 卡店都唔見有講過話會用唔到. 暫是係未經證實架.

驚既話, 買Smartone 或者自由鳥

an機去東京係咪smartone最穩陣？

我都好希望唔係真

行Docomo既，全部都唔係點用到係蛋度

不過聽到哩啲消息，網上吹吓啫

請問點樣topup 架？

如果SIM2FLY D人買曬先講2月用唔到
都唔知點樣屌佢

咩機都係數記穩陣
一插即用

我一月尾返黎,二月用唔到都唔關我事下話

咁唔關你事又覆黎做咩?

thx

之前用開sim2fly
今次去11日，日數有d難搞
自由鳥可以揀日數用呢點幾好

我係想問自由鳥有冇promo code??

自由鳥 東京羽田機場浴室

聽日去北海道，到時再測下

謝, 已加入blog

一家4去大阪,用咩wifi蛋好?

一家4個人去大阪,用咩wifi蛋好?

平既, 香港租 Klook.

貴既, 日本租wifi 蛋.

分別, 睇番blog 唔該

我而家都係日本 sim2fly真係好穩定好高速 無介紹錯

自由鳥

北海道 新函館比斗

一個人去大阪8日，係咪已經用sim2fly就可以？係咪深水埗會有？ 另外搵唔到既話係咪自由鳥同smartone 都可以？
本身諗住用WiFi egg ,但諗諗下 驚WiFi egg 冇電又要再差，會好麻煩

數碼通用左10GB都可以正常使用

你係買新卡定舊卡？

Smartone 得7日.. 唔洗諗la

東京市內 上野 池草都係咁上下
去輕井澤掛住玩無做到

兩個月前買

買左sim2fly
希望下星期東京仲用到

而家數記7日新卡唔再鎖速

謝巴打speedtest.

自由鳥係 blog 都叫有d speedtest 既reference 啦. 暫時黎睇, 因為sim2fly 傳聞2月後日本用唔到既隱憂之下 , 我會話係Sim2fly 既避難所. 不過注意既係, 呢個係傳聞, 暫時係無人證實到.

再有自由鳥既speedtest 的話, 請再貼上黎.

巴打, 都係 MR05LN 用戶喎. 你有無加厚電? 一次charge 電用到幾耐?

無加厚，用到6個幾鐘

自由鳥係咪開漫遊就用得？

唔該想問下klook wifi蛋最平幾錢
見佢家下11蚊日，要唔要book定？
3月左右去東京，3個人夠唔夠用？

Q1. 點樣啟動遨遊SIM嘅數據服務？
1. 到達目的地之後，將遨遊SIM插入手機或流動裝置再開機
2. 開啟手機或者流動裝置嘅「流動數據網絡」同 「數據漫遊」功能
3. SIM卡會自動連接當地網絡 (如果已購買當地嘅數據日費，就可以即時使用流動數據)
我哋建議雙卡手機用戶將SIM卡插入SIM 1卡槽，並將數據服務網絡設定為使用SIM

官網咁寫

有人租開Klook 的話, 請講下經驗, 我都想知近排係點運作.

我早一年幾前租個陣, 係得一款wifi 蛋. $12 蚊一日, 每日有500Mb quota. 我尋日再上Klook website 睇, 佢地而家好似係分銷其他牌子既wifi 蛋. 有幾個價錢, 幾個選擇. 由11蚊一日, 到50幾蚊一日都有. 同我之前所認知既唔係好同.

3個人用, 你地長期唔會分開行? 咁多人用好快無電

上年十一月係klook租Uroaming去九州
去十日用左 >32gb 都無限過速，大部分時間都2mb以上，快過曬酒店d wifi

但都試過經klook租wifibb去廣島但全程都慢過1mb

3個人我覺得唔夠用
通常會有d時間分開行
可以夾多張自由鳥若果分開行都即刻有得用

補返張霧島測速圖
唔知點解佢連去Osaka咁遠試

唔該咁多位
用一隻既原因係除左揾路應該都冇咩點用手機，所以諗應該夠用

但係自由鳥一日得500mb...
有d put off
希望快d有人可以證實sim2fly二月單野啦....

睇下你點睇. Sim2fly 8日有4GB. 除開都係每日500Mb......

自由鳥可以俾錢top up無限次500mb，點都比sim2fly有彈性
不過如果定死7/8日上網既話，sim2fly性價比係好高，而1-6日/9-14日就自由鳥相對抵玩D

月尾去,2月頭返,都係買自由鳥穩陣d

如果去8日會買多張卡用～
anyway thanks

佢係可以每日top up定點？
以日本計，都係每次12蚊？

聽日出發 去大阪8日 買sim2fly 好唔好

每次$12，當日有效

星期日出發，去大阪8日，買左sim2fly

新宿sim2fly

問左ssp d人
話sim2fly已經renew contract 2月日本無問題

如果真係停
官網會update
唔駛問人
類似佢歐洲張卡咁樣

例子

唔問-->又要驚 又要上網周圍問人用唔用到
問左-->又要驚人地信唔過

咁就碌柒啦, 唔信就咪7問啦.JPG

咁弱

11蚊book左，仲用埋-25蚊

wifi egg 呢間有冇人用過覺得點？

上網搵唔到去日本既review

做緊優惠14蚊一日好似好抵屌

同埋希望樓主個blog有多啲唔同公司wifi蛋既review

但上網都係正常速度

2月北海道12日，睇完post,好似得自由鳥最好，請問邊到有得買？759?
klook $13一日 同自由鳥差唔多，不過驚舊電挨唔到一日要帶多舊尿袋，巴打點睇？

自由鳥一係郵寄 一係去一田啦
759好多無貨

我想問每日500mb既概念係有幾多
我七點落機 九點幾搭skyliner就發現個網速好慢
直到岩岩買多12蚊就正常番 即係淨係頂到2個幾鐘？

多數手機都有得睇返用量 如果張sim有app就睇app 你睇下用左幾多
正常唔down野唔睇片 500mb點都唔會兩個幾鐘用哂
我估你一係搭車收得唔好 一係開左某啲app/某啲功能食哂你啲數據

我都希望會多d, 不過無乜白老鼠. blog 入面個幾款wifi 蛋, 有3到4款都係我自己試...呢度好似無乜人用wifi egg.

check 下係咪開左auto update app......................

郵寄係邊個網買？

你單撈自由鳥個app

放心，舊電一定用唔到一日

想請教下,在日本留多咗两日,有咩卡用/邊度有?

Yodobashi Camera, 2000 yen 到2GB

話時話我想知飛卜直播500mb可以玩幾耐

所以我鍾意幾日幾gb好過每日幾百mb

直播肯定食得好快...所有 video 類既...旅行最好唔好玩....一係買無限卡.

有冇5日無限卡推介 (唔介意鎖速)
之前好過EZ好好用 但好鬼貴
今次想用張平平地算(去得唔耐 同埋拎定張免費上網卡)

回應下先 我朝早開半個鐘頭聽達哥
Auto update 熄左
出街就主要用google map
一日起碼要充一次
咁樣計落 其實好似上年我用smartone個隻無限卡抵玩d

長期鎖係below 1Mb/s. 免強開到facebook, google map. 唯一最穩陣用到嘅係text message 嘅app.

一直用開freetel, 下星期要去東京10日
上佢官網發現寫住已停售
仲有咩卡推介？

唔好意思借個post黎
最近去日本買左兩張SIM2FLY 8日4GB卡
結果淨係用左一張 另外個張想賣番出去
原價:$90
TG傾
Telegram:

鴨記平均都係$85
搵巴打買就$80
你是咪玩野

咁我都冇諗過要原價賣番出去
我個時就係用90蚊買既 呃你做咩 買貴左就買貴左

我冇話你呃我
我意思係你有心但求放出去既話就直接標你想幾錢放
有人啱既自然會搵你

50蚊 有意TG

我真係提醒各位用自由鳥前要三思
可能係我問題
但係人多地方 例如睇完con或者滿員電車係收唔到
而且我永遠都無辦法知道係咪用多左先至收唔到個下好驚

3月頭去東京，sim2fly係咪用唔到

好快冇電

6個鐘玩完

有時叉唔入 會鬆

上年用過sim2fly幾好
無追post 應該仲用到?

你咁講
買定張sim2fly

有冇人知三月仲用唔用到

追po la
上面已經解釋過

追左post話sim2fly話renew contract 2月

二月中去東京
買smartone重會唔會有伏？

理論上俾呢度d 人屌完, 應該正常番.

自由鳥出本地月費計劃

琴日買咗兩張
中伏都冇計
遲吓po speedtest上嚟

買左張sim2fly去日本山區用, 希望用得到

而家幾錢邊度買多

前兩日出鴨寮街買85蚊
黎度有巴打賣80

今日鴨記都搵到一間賣80

自由鳥其實多唔多人包膠... 申請左本地個張... 諗緊遲啲好冇唔特登出鴨記買卡就增值佢個張去旅行
但係每日500MB驚唔夠同埋究竟順唔順
見佢FB啲評價都唔係特別好

sim2fly 日本沖繩都用到，實測如下

個vpn只係adblock

呢限係咪廢卡黎嫁？去福岡5日

Happy telecom 5日4g無限 鴨記買55蚊

我就係廢時出去買卡同要用11日先用自由鳥
呢兩日都係橫濱市區，佢google map gps要load多一陣先會準，facebook twitter都係要load
同埋我第一日已經睇片用爆500mb

老實講真係麻麻地，下次用番sim2fly

山梨甲府 自由鳥
係東京用無咩問題

CSL club sim $28/日
有冇人試過
速度點樣？

謝 speedtest, 已加入blog

自由鳥 - 高山

自由鳥 - 名古屋

睇FB IG等等我覺得ok的
但係最衰係冇得睇用左/剩返幾多
就唔到個數去用

sim2fly 呢兩日係東京上野市區用好順,
張卡而家係show用softbank網絡
最正一插即用,
方便過之前鴨記d docomo卡又要apn又要下載d野鬼咁麻煩
過一兩日去滑雪試埋山區得唔得先

希望sim2fly唔好唔續日本

我而完都keep左張sim2fly長養

巴打點樣recharge ?
試過最後幾日試左兩張credit card都過唔到
用vpn扮係秦國又唔得

我用空氣
大致ok , 18蚊日，有語音回撥可再電話算係咁

第一次用電話卡就中左伏 下次用返wifi蛋先
去左旺角總統上面買 60幾蚊 粉紅色封面
慢到離曬譜 同cmhk係地鐵上網速度一撚樣
google map都load2分鐘 痴線

鹿兒島-自由鳥
Download 慢到嘔 勉強用到 whatsapp, Google map.

呢張?

應該就係呢間野買 我之前無睇過個post
個陣咁啱個人喺旺角就google是但一間近嘅舖買 點知就出撚左事

wifi蛋中樣會中伏

之前去日本十鳩幾次都係用wifi蛋
一路有用開1-2間 都穩陣嘅

係今次因爲要分別join2班friend玩先用電話卡
可能真係平野無好野

真係好似有快有慢張自己鳥....

有d 地方快, 有d 地方慢撚到震

若果兩個人或以上
通常我都係sim＋蛋

用開隻蛋東京大阪京都沖繩九洲台北高雄墾丁都無事
就係廣島慢到hihi，台中直頭上唔到
所以我覺得都係睇彩數
反而用sim卡未出過事

其實sim卡識得買係唔會出事
事前唔做research 就咁求其去買張緊係會俾人呃你買張伏嘅卡

反而wifi蛋先有機會中伏
因為佢唔似sim卡咁有得揀速度
都係睇彩數

打算4月一個人去名古屋個半月，總共應該用4-6GB數據，考慮邊張卡好D？
去到日本先買都OK

咁長無乜野會平. 一係2張sim2fly, 一係一張自己鳥用半個月. 去到先買就一定貴到飛天.

你咁長klook 可能租蛋都有數.

係個半月，所以秦國卡應該考慮範圍外 計日數嗰D更甘

Thanks

唔知點解my ais 個app 唔得
出左
Sorry, the system is temporarily unavailable.
Please try again later.

有冇ching知咩事?

IOS 冇事

我都係用 ios

啱啱去smartone門巿買咗張數據卡，228減到193，問sales佢話無限任用唔會降速，另外想買埋eznippon試下，再租一隻wifi蛋俾幾個屋企人，邊間wifi蛋會比較好？去大阪+名古屋

加左落blog. 謝.

今日買左張日本卡
有條網址 冇料到嘅

有冇巴打已經試過呢張野?

清不如你影張相上黎
得條link好難知邊張

我都同自由鳥反映咗，希望之後會快番

呢張麻，今個星期先出，所以個網未setup好

有冇人用過

巴打 深水保邊一檔係sim2fly自己友80蚊

我係係旺角

呢張就係club sim 張2日免費sim?

免費黎講速度真係幾ok

自由鳥-新潟市區

之前係東京，橫濱已經慢
黎到新潟係連gps定位都成日錯
慢撚到喊，冇下次

謝, 已落blog

我一個月去一次日本 幾好用 按用量收月費
外國人都開到 不過正常人應該唔係點用到呢張卡

外國人點開? 可以簡短講下點申請?

巴打求地址

AC785-100JPS 香港係咪無鋪頭入

租開ninja
見WiFi rental都有SoftBank 租但平好多
會唔會有好大分別？

去九州 一半時間山區
自駕 4個人諗住搭多兩張平sim

最後冇搵到NETGEAR個隻，轉左試amazon top seller隻日本版HUAWEI E5577S，因為搵到方法破解個CHAP setting出黎，有埋band19同CHAP應該得啦掛呢次

不過都要過幾日先知會唔會又中伏

其實好耐之前試過同佢差唔多既E5577C，頭一次去5日都好順利用到Docomo
之後個幾次就不停loop searching icon, 完全用唔到

我淨係用過ninja. 係好ok 既. wifi rental 有人試既話, 我都想知結果.

等你報告

其實係睇左呢個post先又膽粗粗試伏，同埋比較過NETGEAR 785佢support band全面D同埋長氣少少，NETGEAR只係勝在一定有得set CHAP
不過M01個post度有人都係買左呢隻同埋都可以用同一方法改到個CHAP setting出黎

點都好，到時一定再報告下情況同速度，始終比隻5577c煩左幾次，睇下今次隻5577s可唔可以解決到

原來WiFi rental機場拎要運費
計留返又同ninja差唔多

黎緊3月中會去東京7日,
期間會去郊區:箱根,河口湖,靜岡等等,
有邊張sim卡好用? 我要4G無限上網唔限速

咩手機?

iphone 6S 1部
同埋Samsung Galaxy 1部(老豆用,唔知咩型號)

我二月尾又係去箱根河口湖
買左自由鳥但好似伏伏地
諗緊洗唔洗買多張

自由鳥 - 關西機場
之前去京阪神用自由鳥，一直無乜大問題，但臨走先記得做測試

iphone 6s 買 EZ nippon 無限卡或smartone 7 day 無限卡, 睇番blog 既speedteat 同detail.

samsung 買smartone 7 day 無限卡

我原本諗住買Docomo 4G無限數據不限速,
但網上有人試過有D卡係伏 (鴨記買個D),
搞到而家都唔知買邊張好, 帶Wifi蛋又太麻煩。

其實你問我, 現時最穩定, 一定係klook wifi 蛋. 上面幾個post 先有人用左10GB 仲好正常速度.

我自己個人鐘意用蛋多過sim.

我都係新年出發去呢啲地方
買左一張自由鳥 諗緊好唔好另外兩張買其他牌子

我一月去左河口湖
3張Sim2fly (2 Android 1 iPhone) 全程都好穩定無問題

Klook係咪$13 from wifibb個個？
九州山區會唔會慢/收唔到？

上面個個人好似用uroaming 個個

其實用wifi蛋落到去地下 即係搭地鐵果陣
係咪上唔到網?
之前去大阪住民宿 佢地借佐個wifi蛋俾我 每次想係地鐵入面上網都上唔到

冇買卡 因為一早知民宿會借蛋所以卡都冇買

想問吓二月去日本嘅巴打 喺咪照用到sim2fly?

數碼通儲值卡終於改左，網頁寫每日500MB，正式玩完

中哂，衰過自由鳥

照咁睇, 之前改變唔係打錯. 係未協調好. 而家係傾好晒再擺出黎

睇黎smartone想推自家張自由鳥，而家張漫遊卡限流量完全唔抵用

下個月大阪京都6日
有選擇恐懼症
爬完文都仲未揀到用自由鳥定2flysim
想問下各位巴打意見會揀邊隻？

另外 機場張500mb免費sim有無人用過？

sim2fly多巴打用過
中伏機會細d

仆街 下個禮拜去
買唔切新卡

正一奸商我真係要去消費者委員會同通訊管理局告佢
呢個條款係佢單方面係我買咗張卡之後先加上去
而我買張卡背面條款係冇寫明係會限速嘅
我三月仲要去10日日本

一係要佢全數退款

無問題

打緊上smartone hotline 問候佢

戰鬥, 巴打

個問題係我買的時候佢係冇呢個條款
買個時如果佢有列明500MB/day我唔會選擇佢
AirSIM 先 $18/500M 而家計落佢成 $4x/500M
所以一係佢比返真無限我一係全數退錢
請各位買咗的ching打上hotline /send email投訴，有一定程度的壓力佢地會正示問題

同hotline confirm咗個條款 14/2先生效
之前賣出嘅sim 佢話不受影響但要sim card number double confirm
買咗的建議打上hotline confirm 張sim係咪無限

我都問咗

以後只買docomo無限/AIS/TrueMove

好似同一個人復

係

啱啱callback返嚟話兩張都仲係無限

即係而家開始smartone唔再係一個選擇

自由 先 $18 500M/day

💩馬桶 $228 3.5G/7日不了

改左500MB一日狗也不屌啦
等沒落

張卡咁貴 我買佢做咩？
我買docomo 無限量 仲好

EZ Nippon 11日無限@出雲市

想問下ez nippon喺台灣用唔用到？ 用到嘅話會用邊個network?

HUAWEI E5577S報告如下

EZnippon sim即插即用，完全唔需要setup
測試地點 特急HARUKA 往新大阪
晏D睇下開埋5G會唔會再快D

日本only.

想問下依排freetel點，上次用都係上年四月了

今年冇賣了

追返post先

間公司俾人收購咗

1月中係京阪，城崎溫泉，天橋立 用自由鳥
成程好暢順，網速絕對夠日常應用，冇咩特別地方收唔到
坐jr由京都去天橋立，除左入隧道外，成程都用到

sim2fly, 大阪京都用, 依家仲OK嗎?
見巴打個blog介紹幾好咁

3月尾至4月頭靜岡+茨城個邊，總共11日，
唔少時間會係郊區/山區，
有咩卡好推介？都係sim2fly?

你咩手機

有兩部，SONY Z3+ 同 SONY XZ

呢兩日用鴨記泰文版Sim2fly去由布院同霧島温泉
圖為霧島温泉酒店房內測試
睇見upload速度好慢 但係一切正常
upload呢張圖用咗3秒 同平時喺香港差唔多

補充：東九州/宮崎自動車道隧道內一樣上到網

完成十日北海道之行 由札幌到旭川, 網走
SIM2FLY 全程都OK
LOAD圖都好順

當時買多左1張SIM2FLY, 2018年10月到期
賣75, 只有1張

自由鳥 / sim2fly 啦
自由鳥會平啲

如果兩個人去日本7日左右，應該買wifi egg定卡好？
卡好似無得share用data,但wifiegg粒電又唔係頂到好耐

但郊區/山區都用得到，
我怕用唔到迷路就仆街鳥

無兩全其美. 你要兩全其美, 就係好似我咁買日版wifi 蛋連厚電, 自己插sim.

你用softbank network 既卡啦, 你部Z3電話太舊無band 19 support.

即係上面講既, sim2fly 或自由鳥.

你無choice, 你電話新d 我都會叫你買EZ Nippon 行docomo network.

無人要?

用
download 定offline map

諗住申請CLUB SIM 3月去日本7日時用兩日,另外5日用自由鳥(係唔係任何一間759都有?)

但見到CLUB SIM個網寫:
每位合資格The Club會員只能申請一張免費Club SIM，包以下免費組合。此優惠項下的每個組合必須於2018年2月28日啟動。

但又話:
3. 2日環球數據24小時通行證 (指定亞太地區^)(有效期為90日) ^指定亞太地區包括: 中國內地、澳洲、柬埔寨、印度、印尼、日本、馬來西亞、新西蘭、菲律賓、新加坡、南韓、台灣及泰國

咁我應該照申請左先,再起2月28日前ACTIVATE佢,3月再用?(90日內)

冇錯

點解唔keep住等下次去日本用？

億點卡 去大阪 純粹見平 70 蚊幾抵玩
每日限 300MB 唔用爆嘅話其實幾快 一爆就直頭網都上唔到 但又可以龜速 send WhatsApp 文字

謝謝

thanks!!決定用wifiegg

兩個人去就獨立兩張卡好，走散左/分開行都搵到人，得一隻蛋一定要係埋一齊用

你研究下張卡係咪強國個張(張大卡有寫個ICCID)，係既其實可以充值下次繼續用，佢300mb 7日其實只要45人仔，唔夠用佢仲有500mb同1gb plan可以買

10月到期 無咁快再去
而且本身有一張

SONY XZ都無band19 support?
多口問多句...
EZ Nippon 個網絡會穩定D/快D???

Sony XZ 有band 19, Sony Z3 就無.

EZ Nippon 係行docomo. docomo 係郊區黎講, 而有band 19 support 既電話之下, 係會穩定d.

通常我一蛋加一卡
而家有自由鳥仲好
用果日先開

巴打我想要

想問問有冇巴打用過直通天下環球通
因為我問左幾間 我去十日大阪 京都 名古屋 佢都係比依隻我
我本身都租左wifi蛋 但因為同屋企人去 我怕有時我排隊等餐廳 佢地可以去周圍行下 大家再WhatsApp call聯絡
我諗直通天下 環球通應該都頂到WhatsApp call掛

巴打係唔係有賣卡？
EZ Nippon 同 sim2fly 分別咩價

有無圖睇? 未聽過

我唔係賣卡, 不過呢個post 有個巴打係.

EZ nippon 係指定門市或網上買先有, 價錢同邊度有睇番blog, sim2fly 約85蚊

呢張，鎖左係1mbps，唔睇片都ok既

係依張啦巴打！！
我諗住平時都用wifi蛋 有需要分開行先用佢地call返大家咋

呢張可唔可以 share WiFi

巴打我有興趣要，請tg: johnson236

兩蛋先好 外置電都唔洗帶 平均一隻用到12小時

日本蛋？

琴日已賣

我
偏貴
但日本核電，台灣用到大半日
速度同流量都係正既

巴打去邊？
使唔使vpn?

請問爸打係東京用自由鳥速度ok嗎？

咁多人推緊係ok

其實我一路都講, 大用量既user, 係真係考慮用蛋. 係煩d要差電. 不過錢 vs 效能同data 數據量係無撚得輸. 我自己係一直都係wifi egg > 卡.

我都係 反正手機都要用尿袋 怕咩帶

開新post？

新post